日日毒係屋企，你地有咩做

如題

打J
日打夜打就嚟頂唔順

買左啞鈴返屋企操